有咩難受得過飯粒塞住係鼻入面 呻又呻唔出既感覺

食緊飯忍唔住打噴嚏 有d飯粒噴左上鼻腔好入面到。 狂呻都出唔到 勁難受。各位巴打有乜解救

用鼻噴氣

你食白粉？

不停chok喉嚨
感覺到佢慢慢滑落黎 個種感覺
Chok多兩下終於入番個口反芻

倒轉身體飲水有冇效

兩日後唔覺意吸返粒飯入口
吸收左兩日鼻涕精華既飯粒
會有種難以言喻既香味

鼻敏感個鼻黏膜腫到一個好似你嗰個情況咁
生不如死仲要係食藥都無用

巴打加油

最慘係一開始想呻岀嚟 呻唔到又想試下吸入去 最後卡實咗